求救 window好似有問題

求電腦大神救救小弟
尋晚用用下突然就熄左 之後開機就係咁

Google 後試過入safe mode uninstall display card 同amd Catalyst Install Manager (但唔知點解window唔俾我uninstall)

係咪應該要重灌window?求大神指點

你係死display card 喎 你入bios 畫面已經有問題 試吓唔用顯示卡用內顯睇吓有冇事先 可能底板芔事都唔定 唔關你個windows事

啱啱試左轉用內顯 己正常開到機 感謝
想問問張顯示卡壞關唔關太熱事？
張卡係and r9270 前排買左gta v 玩
平時都係打下lol overwatch 咁

壞之前有冇睇過幾度？
冇就好難知死因

Windows

壞 display card

唔知去到幾多度好難講

換張卡算啦

AMD有個software會mon住部機溫度，下次可以裝住佢，過熱會提你